武漢肺炎最新戰況: 新加坡 81: 80 日本

日本仔本土個案就快超越坡佬

估唔到叮噹馬頭
不過我買坡妹贏
因為佢哋個邊好似教啲窮撚唔好戴口罩
要留俾「有需要」既人

香港真係受咗控

韓國已經力追緊香港